召喚身在曼谷巴絲打

我正式宣布連登第一次曼谷飯聚順利完成

小弟而家身處曼谷hea

有冇巴絲有地方仲想一齊去玩